有無人覺得唔應該叫武漢肺炎？

應該叫...中國肺炎

1.不用分那麼細，武漢、北京都係中國人

2.中國人，去到邊都咁討厭，無人想佢出現

3.中國人，去都邊都搶資源、破壞社會安寧。香港就係比中國人搞到要入icu，插曬呼吸機

中國肺炎同中國人既性格一L樣，點解可以咁忍心唔認個仔

嗯

為武肺平反

Kung Flu